一開門隻貓就跑出去

有無方法教下佢唔好跑出去，好驚無左隻貓

將佢俾我

圖?

圖呢？

原諒佢啦

幾歲大

ragdoll?

送比我個仔做老婆

我果隻都會 出多幾次佢就無再出去

我個隻有次閂左度門佢抓抓要返入黎

喺屋企養幾隻老鼠
佢見到有嘢玩就唔會出去㗎啦

4個月左右

係啊

我個隻都係！一開少少門已經搶住出去，抱佢行遠少少佢又驚 淨係敢企係門前

但我個隻都係男仔

主動捉佢出去，抱實
跟住搵人喺附近整啲好大嘅響聲嚇到佢仆街

以上loop多3,4次

如果唔理佢，佢可以趴係人地門口幾分鐘都唔返黎

等我都試下先
我依家做法係佢一出去，就會罰佢入一陣籠，不過好似無效

臭貓

冇乜用，一來佢只會覺得你唔鍾意佢出去，咁下次就一係快啲一係小心啲出，唔畀你知
二來佢都仲係好好奇，覺得出面好玩

有啲貓乖啲嘅真係你表示唔得佢就唔會再試
有啲係要嚇到佢唔敢去試

帶佢出去行下囉 行多幾次驚就唔想出

陪佢出去散下步，我果隻以前都會出去行但唔會走入lift

布偶係咁, 天生十下十下冇咩危機意識, 有時D朋友上黎除鞋慢左少少已經出左走廊, 唐貓唔會, 係得佢會咁